毒撚秒回(31)

愛我別走

如果你說你不愛我

屌你老母

種惡因得惡果

人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點
就是你 讓感覺從此不再簡單 平凡

又哲學

食緊報應

食緊

又愛我別走 有冇第2首

塞緊車

唔係屌你

輕鬆1001冇難度

無.. 下個post再諗

痴線

柒頭

你想點

吸引你注意

ｔｏｏ ｍａｎｙ ｓｏｎｇｓ！！

毒丁擦一擦存在感先

熊貓早啲訓啦

突然間塞完了

熊貓

愛我啤酒

佛家講 布施 今日既野 可以下世報番 上世做衰人 今日無朋友

訓啦

fail

你今世都應該係衰人

有時係到諗
如果女仔講屌你老母好似唔logical
有丁屌人老母咩

明明早2日已經成功左

頂

不要問

喵

屌你老母
利申:絲打

好似你柯屎咁

愛我別走係咪呢個ｐｏ主題曲

好似係 除非唔係

我出名好人 對人好好

秋b

有假ｊ

就好似無懼世事變改一樣

屌 講起吳若雞生左b未

個音差好遠啵

未

不要聽見你真的說粗口

正woo ching

早啊

你都on9

各位早神

真心笑左

有冇師兄有玩球類運動

好風趣

我

原來新巴黎
ｓｏｒ呀以為係班粉葛

你

哦

愛我普洱！

笑唔出 點算

你做乜鳩

係唔係要笑呀

愛我冬冬

別走

啤酒先走

先岩

成班小學雞

利申 我係幼稚蛋
小學雞退化
絕招 9up

最憎女仔粗口爛舌

我鐘意

where

點先笑得出

又想唱K了 點算

sorry

蕉蕉啤酒

跟我讀一個字 蝦
你笑左了

手背瘀左點算

冬冬話唔鐘意！

微笑

笑

笑一個吧

what happen 怕羞仔

好啦

我想訓 唔眼訓

出現了

仲衰過講2 啵

去死

爛口妹

唔知呢

我唔想訓但眼訓

唱緊啦

好多人需要我

唔係呀 無呀 我唔對住你講啦

聽日真係射波?

我唔想訓唔眼訓

你同我調轉啦蕉b

hi

咁就乖

人渣！

早啲訓人都精神啲

我要攬攬

唔射
公司冇人手

人渣 秒回我

HIYA

唔係你 唔好抽水

\_(ツ)_/

聽朝返8半

10半 好想訓

呢個樣係咩事

仲唔訓

嗌我啤酒

<<好似呢個咁

做咩

岩岩先沖完茶
鬼火咁精神

me想像力差 容許我叫聲大佬

如果你說你不嗌我

我老了 唉 邊有你地咁好體力

呢幾個樣都好淫賤所以冇用

再給我一點搵友

洗緊衫

我成日用 襯返我

乖蕉

見係你 都無乜所謂

渣ga
扮老

真老

唔好啦瓜仔係度

唉 毒丁應該唔好上連登
上黎都比人串

聽日唔射星期五射係咪好d？

瓜仔乜都見唔到

你忍到手既話 梗係嫁

我攬我攬

小姐 你一個人啊?

我都係潛番海底先

等緊

唔好

佢話佢睇唔到

我道歉

咁夜

有蕉妹 不了

skip 我

洗完應該1點半

我去到星期五應該渣都冇

原來無
唔緊要啦 3個我都OK

岩岩好訓教

係咪想同我拍5秒拖

邊個比你入嚟 濕濕！接收佢

有無咁嚴重
唉 唔好提呢個咁沉重既topic

又搞我 我有冬冬咖喇

不了 我好認真

濕濕召喚

無人要我

嘻嘻嘻

我都好認真

12345

咁黎喇喎

半夜十二點幾洗衫

我準備好啦！

3個一齊取暖

我成日都12點幾先洗

67890

做咩將我推黎推去 有無諗過我

慢慢等啦你

明明就夾住你係中間

我問題 eq低
可能以前細個比人笑得多
i ll be fine

不要這樣

係中間姐係可以左擁右抱

攬返啦

做人好多時間都係到等

滾

it s ok
聽日都番工
唔諗咁多瞓個好覺算

邊個話比你攬 你攬蕉妹啦 我食花生

攬埋我

班ｄｓｅ雞好嘆

點解

你講大話

我要晒

等運到

咩我講大話

我 你

DSE唔嘆 asso/hd 先嘆

你咁嘅樣我走咖

稻香 哈哈

你不是真正的快樂

*(一野攬落去)

搞到我都好想聽

唔洗sad
呢度早晚都會有專員秒回你

真係有運先算

明明我先係食花生

連登更新咗 啱曬
成班唔cut quote的食屎狗

唔比你攬

男人又點會咁小氣呀 ching
話左唔嬲就唔嬲la

有㗎 人生總有啲你意想不到嘅時候

哼

要番工仲不安 媽呀

日日走堂 食埋個早餐先上ECON
中意上天台睇景

最慘係以為真係有運到 點知係不幸既開始

總之唔好唔開心

閃了 你地慢慢攬啦

我唔應該講事實出黎

早抖

不嬲中意睇番之前D 留言

好

對比我以前所面對嘅算小事

but too long

早料聽朝起身番工啦

good night everyone

係要放負嘅死蕉 唔安慰你啦

but its you

番工啦仲禁手機

食屎啦

一個放應該得黎既

雖然唔好聽 但呢樣係事實
做左20年人都未試過有咩好事發生係我身上

唔會既～

可能有啲好細微嘅事你唔覺呢
正能樣mode

全ｐｏ第一正能樣醜仔

咩

你係正能樣二號呀冬冬b

你都覺 我杯茶呢冬冬

做咩仲唔訓

打完個靚機

你都係 做咩唔訓

訓教啦

好掛住佢 但唔搵佢了

命運既野唔強求

不了

永不低頭

我都係

我唔信有人可以改天逆命

連夢裡也會覺得快樂難求

我要咩
我有香片、英國茶、玄米同普洱

惡夢又點會帶黎快樂

所以只好逆來順受 聽天由命

普洱

唔好咁 好難安慰你

享受惡夢 自訂快樂

一齊食蕉啦朋友

香片唔該冬b

惡夢先爽

好涼 得閒先

我都唔想成日發惡夢

我琴晚又發

與其反抗 不如學會享受

一字一句 都有機會改變其他人

我好少發夢 發親都奇奇怪怪

hope

攬實

早知反抗無用 何不享受最後時光

有時太多正能量
反而變成一種壓力

同道中人

你唔係訓嘅咩

我都唔係成日有正能樣
好多負能樣

改變帶黎既野其實點界定係好定壞
種下既會係善因定惡因邊個知

看似灰暗 但其實當中樂趣無窮

正呀

真？

取一平衡
讓負能量成為動力

真 比偽毒坤抽水

因果因果 只有嘗其果才知其因

又係條仆街

有咁易就好

如花～超生了沒有果

嚇撚死me

像我沒來過 沒去過

姑且先聽著

哲學台

所有野都整定，你做咩個天有條路比你行
ｓｏ ｗｈｙ ｓｏ ｓｅｒｉｏｕｓ

變左佛偈堂
Sor 騎劫左

不 幾好

誰又知道一個笑臉背後
藏著多少眼淚
經歷多少苦難

冇事冇事
再搞你一野踩爆佢眼鏡！

開始眼訓

好深奧

可將其視作一面具

你信佛？

訓吧喇

Nono
無神論者
只係學既野教我多角度思考

好man

眼訓就要訓

你係who

我都係無神論 不過接觸嘅野無你咁多

不嬲鍵盤戰士
仲驚唔驚

秋大師

人人都對生命有唔同感悟
取一舒服咪得

冇事丫嘛你？

請多多指教

大家交流下

我好眼訓

既為控制唔到 就唔好諗太多

聽日再講 無咩精神

人只係跟劇本做野既演員

good night bro

深度

Good night sleep tight

失眠大師2017

人就是喜歡自尋煩惱
自以為想太多總比想太少好

thanks

早抖蕉b冬b秋b 仲有睇緊post嘅痴線佬

No dreams

我係正能樣

No troubles

正能樣

秒回俠

或者我永遠唔會知個死因係咩
但係只要你活著
我點都冇所謂

發夢代表訓得唔好

仲有冇人
可以轉話題架

生生死死 經歷一個個既劫難 到底係為咩

冇夢, 訓得好好

Good

So called 叫呢d做成長
我會叫呢d做經歷
無好壞之分

天天都笑面迎人

多口問句
點解冬師兄會咁憎韓國

唔明你講果野喎大師

好多野可以死

人生既野

負能樣呢

得啖笑

係因心境平靜而笑定係抑壓情緒咁笑

反正所有野都係一場空 有咩咁重要

係因為發現自己冇想像中咁好而笑

點解你知你有追ＰＯ？

偏偏每個人多多少少都會有一d經歷
大至如獲重生
小至不值一提

你地見唔到me姐
咁點解既

人冇完美

氣運加身既人先會接觸到
絕大部分人都只會有平凡既經歷

自以為能拯救蒼生
誰不知係加害世人

出生 上學 上班 結婚生子
平平淡淡 反而是福氣

個下感覺應該好難接受

做個路人甲幾好 唔一定做主角先好

多春post

有難受
但有預計過
所以接受到
但係從此不問世事

我想食多春魚呀

你叫少啲春先啦

主角路人 視乎需要
怎樣定位 貴客自理

果然係大師
比我可能會接受唔到 自暴自棄

唔叫邊有春

定位好重要
定錯左做既所有野都係錯唔

好肚餓呀
我想食雞翼呀

大咩師
因為家中尚有一人要我費心
否則自暴自棄不是夢

我都想
不過講還講

諗起每次present都問人個主題既definition
之後問到口啞啞
定位還有高低之分
過高過低均會影響心態

即管貼

起碼都接受到

好撚肚餓呀呀呀呀呀呀呀呀

想太多既唯一好處
就係任何結局都會預料到
即使多麼慘不忍睹
但已早在腦海中排練過

早

定位過高過心好正常 要睇識唔識調節

去食野啦

明知有機會係慘痛既結局都去做 就要有責擔後果既勇氣

當局者迷 調節談何容易
從錯誤中學習來得更痛快

旁觀者都唔一定清
好多野都會好迷惘

因為韓國人呢個種族除左李英愛同埋Dva之外根本就on9
拉低哂成個地球人既智商不特止
仲要成個星球既品味扭曲哂

點解韓國人成日要整容？
因為個個天生樣都蠢撚到隻豬咁
單眼皮簡直係史上最嘔心既特徵好地地一隻眼成隻金魚咁樣唔講仲以為佢地用個屎眼睇野， 結果咪整容整撚到拍星球大戰咁囉， 隔幾年有個女星霉撚左咪揾第二個一樣樣囉，都分唔清邊個打邊個…唔攻擊你尊容,韓國人文化方面都係從古到今已經係抄狗，自己D 文字似外星文就加D 漢字落去根本格格不入。個撚個唔係姓金 就姓宋再唔係就個字有個泰，改名都好撚冇創意。就連成個娛樂界都係冇創意， 聽到D k-pop我就憎， 所有hit果D韓國歌全部歌詞on99 冇意思，乜柒nobody, sorry sorry gangnam style你唔好聽唔緊要， 你唔好累人累物啦一日都係度repeat果兩句歌詞令無辜市民受罪啦。果D K-pop明星， hit得一兩首歌以為自己好撚紅先好笑，黎香港戴哂帽啊口罩啊知唔知個醜字點寫， 我走去聽的士佬都好過。

打住咁多先。 下次打埋飲食篇， 造型篇同埋語言篇

人總是犯賤
自以為任何事都能瞞天過海
最後東窗事發才後悔不已

嘩冬師兄原來去左打咁大篇野
我只係好奇姐
因為有少許接觸

事不關己 己不勞心
旁觀者毋須顧慮其後果
說得天花亂墜亦無妨

sorry口快

我突然好撚嬲

。。。。。。

不要緊
但唔好勞氣 傷身

真心想打求其爆句粗唔好介意大人有大量

冬冬息怒！

我控制唔到啊

唔是大人
唔會介意
口誤個個都會有 好小事毋須介懷

我講sorry先真
夜媽媽令你咁嬲

今日躁躁地先咁姐
平時有人提D韓野我都好冷静

燥燥地最岩訓覺冷靜下
訓醒又係新既一日

你岩
我訓了
早料

乖

走哂

突然冇左火

秋仔 早D休息啦

留名等續集

有冇人

你仲唔訓既
聽日返幾

秒你

8點4

刷左牙

我遲你10分鐘

秒我

秒回俠你終於返黎

本蕉想識姐姐
有冇咩方法

姐姐

唔想識妹妹

準備訓咖喇 有啲唔舒服

姐姐好難溝

咩事

識朋友得唔得先

胃痛

咁你要問姐姐啦

點解既

dont know

我係咁咳好似嘈醒左室友好多次

邊到有姐姐

都叫你唔好太掛住我

你take care
me sleep

一齊訓

早晨

好忙的朝早 pish

好痛的朝早

追完post

好眼訓的朝早

有無人見到公里矮矮男神豬嫂撚撚秘密

返學啦女神 我去洗頭

矮矮係我到

有少少掛住東瓜

打劫

有無人

哇
你咁樣 我會誤會

靚仔優勢

宜家返緊去食早餐

好叉眼訓

走堂啦

weak

well noticed with thanks

想家了

早晨 岩岩出門口

嚟緊 岩岩出門口

好眼訓

唱番首郭富城既弱

我要射波啊

好羡慕

又要長征返屯門

屌 我未射過

發現號

搭兩個鐘車

我好乖嫁

你都食？

ive?

No

傻架你！？
唔可以唔射下波

轉工啦痴線

ling U ?

走下無所謂啦

人家未試過 怕怕

兩個鐘會痴線

我返學架

係邊住呀你

人都癲

馬鞍山 有hall住既 星期一先返入去

我有朋友搭290荃灣轉西鐵入 仲耐

搭去上水轉車？

岩岩上地鐵 衝緊返嚟 趕到就食

我搭巴士要轉兩次車
趕時間都係地鐵算

咁狗嘅啲人

canteen執左未呀

有hall住

火車都要轉兩次然後再轉車

咁睇我 失望

未啦梗係

因為你嗌人走堂咁狗

好難食 果陣要係克競上過綠卡

走堂係想佢好咋 等佢可以搵機會同呀sir打下交道

ok ok

食晏你地去邊度食多

想望住你地食飯

諗起晏晝又要食canteen

咁嘅你

碧海南天無野食咩

唔信我

mk

痴漢mode

邊度嚟

斜對面果堆私樓

哦 好少去

本身就係痴漢

唔洗講出嚟嘅

開心share比其他人知啊嘛

食過一次 係果邊

咁遠

女神

嗚去到紅磡了

好遠呀

上西鐵仲有排坐

我仲未出過屋企門口

屌 一齊打柒佢

好慘 遠到呢

矮矮向大東瓜發出攻擊

怪獸成功捕捉野生矮矮

濕了

有人要打我？

係啊

爽啦

叻喇叻喇

專心上堂啊你

。。。。。。
被發現了 我乜都未做啊

咪嘈啦

食飽好眼訓

好惡

前世做了多少好事, 今世才有幸遇上你

追夢吧Gay佬

又係歌詞黎架 ？

唔係

乜撚野基佬呀
個miss唔俾訓嫁戇鳩

屌你坐咁後 廢事回post回咁密

啲law好撚難

聽書啦

唔同人爭 遲啲你就死

渣ga

咁早上堂既

你代我上堂 嚟嚟嚟

文筆咁好

唔駛驚 佢淨係對我惡

仆緊返去 上11半

去到邊呀

元朗 終於

見到終點啦

無錯

早晨哲學家

肚餓未

On9吹捧

好肚餓！

我食飽啦

早晨秋b

恰我

請你食糖 唔好喊

有咩做

喊左

喊咩

食外賣既早餐

左
。。。。。。。

你好得閒

點解 嚟嚟嚟 聽你叫春

ok Miss矮矮

尋晚去男朋友屋企過夜 今朝佢早我好多返工 但無煮早餐比我食 係wtsap同我講想靜下 姐係點

gay

做緊廢青

屌 我諗左好耐嫁

目擊證人

頂 笑左

要冷靜下

你講女都好啲

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

廢青真好

等收工

咪係

你都等收工

想返工

缺女

十三世呢 都唔見左人？

蕉妹！

好多人都唔見左

蕉妹

賴屎了

好臭

岩巴

[size=4]好凍啊！！！！！/size=4]

凍到Failed﹗

冬冬嚟

濕鳩太郎

屌 好黑人憎

好攰呀 睇波睇左成晚

一直在玩命

比人哂

睇左最聯咋

笑咩 我比人哂命啊

睇咩

點解咁講

我全部都有睇 澳假睇到祖記都有有

曼又大勝

me 49000

Me2

賭左兩日 慢慢推都係好啲
成日一急就唔得

做咩會變左女朋友

放lunch la

好耐無見

你跟蹤我呀？

岩岩訓醒

係你跟我囉

冇呀

屌 我以為你去元洲個間 所以先嚟呢間

行好遠 不過想當年青i果陣我都會搭去荃灣食飯

蕉！

差D係茶記恰著左

醫院又打黎

岩岩係架公司車度差d訓到 我同事打黎嘈醒我

走左堂

WEAK

做得好呀！

今晚仲要返6半

大師冇事丫嗎

走得唔係好靚喎咁

走得幾好 起碼朝早有得訓

頂 唔想聽佢電話

乖學生

好曬呀

悶到字都打錯埋

心諗你曬乜野

醜醜

蕉蕉點呀 好眼訓

好眼訓呀

呀！！！！！！！好悶呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點解無人

仲係張床

叫我返去拎report

過黎 同哥哥一齊訓

幾時拎

屌你 好悶好眼訓

諗緊幾點落床食野好

你唔係妹妹咩

NOW

我今晚都要上堂

好忙

講錯
過黎同妹妹一齊訓

唔想郁

快

食舊瑞士卷算

快啦好眼訓

係你過黎

得閒先

唔阻你2個

同室友打陣機先

條野好痛啊！！！！！！！！！！！

冇事既

邊條

唔阻 一齊啦

去啦

一齊
不過唔比攬我

女神呢

佢靚你

最多咪死

攬

條脊椎

公司坐得唔舒服

打錯咋
你靚

咁大穫

好慘

你係個好人

有無人想溝我

唔緊要話咁快三點
點做到架

MO

原來3點啦

冬冬你條腰無事嗎

點解字體咁大既

因為佢係冬冬

又被發現了

東東呢

冬冬 NOT東東

慢慢

收埋個醋程先

咁蕉蕉呢

扮

冬冬 NOT蕉蕉

我呢

呢度多人 廢事咁張揚嘛

##fatc冇事喇

靚女

識叫人

食蕉啦朋友

無腰做唔到好男人

做咩咁既樣

眼訓

糖水呢

冬冬 NOT公里

有冇腰都係好男人
不過有腰仲勁！

無錢呀

利是都收唔少

你個腎呢

聽邊個講㗎你

密探講既

咁係咪有得請我食糖水

唔好問啦

問埋D咁既野咩居心？！

我咋

點解冇我份既

一陣先折 放左一邊冇理

唔識你

我請自己食

濕濕咁樣講野都有

邊有得咁

鬼叫你偽毒有女

妻姐佢都有仔啦

啱呀！

唔好拉人落水

又唔見我識到姐姐

你答應左我

你都答應左我

秋仔

就上完堂喇

我就黎要上堂啦

秋哥

上到4點半

6點半到我

上堂專心D啦

到時冇得秒回你地啦

六點已放工

我要9半先放
有冇人會掛住我

醜仔同我

蕉!

冬哥

東哥

係咪架

醜哥

聽日要7點起身返學呀
好想走堂

廢話

我都差唔多

早堂真係好難受

我仲訓緊

冬仔

我12點醒左啦 3點先落床食野

對唔住大佬

咁似我今日既

點呀

蕉巴係我 我係蕉巴

唔洗返工咩？

要呀屌你

偷一偷懶
番工chur

秒！

遲左

放5點
番工點秒

身為秒回俠
番工放工我一樣秒到

上連登要小心
未老細見到就弊

老細自己都有上

駁唔到

我係幕後老細

哎喲
你以為我唱你的歌
不是哦

冬冬

好慘 隔離post有人火車上連登比人偷影

上連登好出奇咩

番工聽03eason

我係蕉妹

原來係叫我睇醫生

我都好驚比人影 聽日朝小心啲先
比人影我呢個毒撚點算

我係公里妹

乸型

我成日搭車上

小心又比人開po見到絲打上連登

期待

my濕濕

冬冬<3

食蕉

屌
頭先掛住睇手機入左女廁
行左入去2步見到有個女仔走出黎

笑撚死

你仲笑我

真係好柒呀嘛

蕉妹潛意識都變左做女

一邊廁所有開門 一邊冇開門
好自然咁入左去開門個邊

秒回俠秒回我

係wo

呢個好笑

蕉

濕

最心痛是 愛得太遲

喂出動都要時間架

呵返

邊個呵邊個？

矛女

有西瓜

好變態

共你親到無可親密後！

便知友誼萬歲是盡頭

告別我的戀人們

想點呵

抱抱

突然之間很喜歡你恨我

我從未愛到 要生生死死那麼多

放學

輕鬆十連

放緊工番黎秒你囉

弱

而家秒你

我送你離開千里之外

完全冇人

有我

放工la diu

無電

恭喜

On9中女

叉完

邊個

除左上緊堂長時間係度

比控煙辦捉

煙剷

嘻嘻

唔係我

個中女係巴士站食

大西瓜

擦一擦存在感先

柒 開唔開心

你好有存在感 放心 唔洗刷

睇人仆街最開心

憎唔憎煙剷

3%

最好仆街死

自從識左個朋友係煙剷之後 而家對煙味好敏感

73%

有冇絕交

無 但開始疏遠 唔好問點解

其實去打機都會有煙味

唔會問

煙鏟必須早死

So honey now~~~take me into your loving arms

今日做咩係咁唱歌

必須啦 初初識佢個陣仲嗌我陪佢出去食

心情好

唔想離開你

心情好就好

不了 臭

但都冇咩野啦 做咩行大把人食煙

Sugar~~~Yes Please~~~~

人地行過有得避 朋友係你面前食點避

大家好
又到2月
準備14號

叫佢唔好食囉

清明??

無錯！

唔同你講野

我忘了走音沒有

有約了

新人留名

點解唔同我講野

唔約我 嬲

大家好好好好好好

我到底哭什麼

今日咁大風

無人理 心淡

永別了 各位

醜醜真係唔同我講野

屌你走去邊

岩岩？

岩岩買外賣 回到家了

咪走啦

唔識應

有咁掛住我咩

哭什麼 明明搞笑的

有

不應該記起 何必偏偏記起

食飯啦you

咩樣

點解我唔識應

。。。。唔好掂我 我嗌嫁

下？

係就快 一陣濕濕返黎就

不了 濕濕交比你啦！

書書

唔？

oh shit

唔好成日拖我落水
你地繼續

什麼叫愛

什麼是情

原來又爆post

有無人同我搶

無

呀！！so bad